我屋企個藍絲廢老應該真係冇得救

是咁的我頭先俾咗中槍果位手足，同埋印尼女記被射盲嘅新聞佢睇，想用呢個事件屌返醒佢，佢睇完第一時間同我講話其實好唔出奇，「係外國每次示威遊行啲外國警察都會開槍」，我就嬲撚到由我坐緊張梳化到企左係身屌鳩佢，我就叫佢唔撚好用外國同香港比因爲兩邊法律唔同，我本來以為佢係一個普通嘅藍絲，點撚知佢連作為人嘅心都冇撚埋，佢覺得外國記者比人射盲好唔出奇，佢覺得比人射到差少少就死仲要被判暴動罪嘅學生好唔出奇，屌你幾時係外國見過呢啲咁荒謬嘅事，我到依家都仲嬲撚到仆左街

Sor有啲1999

我已經過咗你嗰個嬲嘅階段，而家我淨係覺得可笑同埋無視佢地。

打到佢仆街都唔係好出奇

完全無視呢啲垃圾言論～ 無血性嘅人，你同佢講良心同慈愛？你傻咗？

廢老不應理會，將來無人送終唔好問點解

當警棍打到見紅都係最低武力
遮就係高殺傷力武器

咁都認同嘅人你覺得可以點屌醒佢地
你要明白你想屌佢只係建基於你憤怒嘅心情
至於佢本人，係屌極都唔會明嘅

同佢地講喺大灣區搵到唔錯嘅老人院

唔知以為班廢老住係外國 一味9up
成鳩日話外國開鎗26個字母都字撚識好心啦

有深藍 係屋企真係好辛苦

第一日已經講要解放軍重演六四就知講乜都冇用
已學識無視

唔洗同佢地拗 佢地個頭近

可笑ge佢地連外國都未去過，有咩好嬲

唉，屋企有兩好錫我嘅藍絲廢老，點搞。

佢哋唔會係我面前講，但係我知道佢哋好藍。但同一時間佢哋又真係好錫我......

屋企廢佬第一日已經話支持派解放軍

放棄佢哋啦，冇得救㗎喇
唔好為咗佢哋而激氣啦，我已經睇開咗
利申老母深深深深深藍

同返佢講：啲示威者打黑警掟汽油彈，掟磚好 唔出奇。攞最近嘅印尼同法國，示威者殺埋差佬 好 唔出奇！

深同感受 我屋企老豆個邊全深藍 好辛苦

最辛苦嘅係每晚落街食飯佢一見到部電視嘅新聞就係到勁太聲講呢啲黑衣人冇人性咁樣圍著個警察打